我想問財經台最好戰既廢淡係邊個？

好想玩玩